上次上環已經冇咗好多手足 真係唔可以再送頭

明明頭先紅隧口做到be water
一返去旺角就

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

繼續送頭，慢慢啲人被佢捉哂架喇⋯

係, 游擊先安全
5/8 仲想見到大家

"劇本：
理應be water, 但有堆人叫人死守、鬧人割蓆，煽動啲人留低，話「你唔喺前線唔好亂講，氣氛好好」

然後毅進龍跑出亂打，前線嘅spy帶頭向後跑，引起混亂

毅進龍勇擒20-30人

每週末重複"